如果wtsapp 對話記錄可以import到去signal

我唔係電腦人，唔知啲編程一唔一樣或者做唔做到，會唔會有高手去寫app整，做到嘅話我諗大把人樂意轉會

話就話改變唔係好難，但始終用左咁多年wtsapp，好多對話記錄係度，搞到無得刪app，而且老一輩唔多想轉或者唔識

應該唔得 搵辦法export text keep record算啦

不如香港人自己寫個app

連尼住

Import 到即轉會

Signal又唔會認晒你啲contact
咁你點樣將啲contact一一對應返？

WhatsApp record 由iPhone 搬去android都咁難
你覺得搬去第二個apps 有可能咩

會唔會大貪咗啲呀

不過話分轉頭, 真係好多人有呢個需要
寫得出呢個app, 肯定大把人會課金

你都係想keep record je
到時整個msg viewer咪得

肯定唔得
要錢就無咩動力換

唔洗諗
做得到代表Signal唔夠安全